Top 5 最偉大嘅物理學家應該有邊幾個？

排名不分先後
牛頓
愛恩斯坦
圖靈
愛迪生/特斯拉

呢4個應該冇乜爭議呱

霍金又有冇份？

特斯拉
冇佢你好多電器收哂皮

有提到
不過諗住同愛迪生當一個算

Feynman

諗諗吓圖靈應該算係邏輯學家同工程師多

turing係computer scientist唔算物理學家啦.btw我會揀maxwell

愛迪生就收皮啦， 仲要放佢係Tesla隔離 ，一陣回魂屌柒你

On9愛迪生邊有得同特斯拉比呀 樓主食懵左呀

我唔啱

咁仲邊個值得入？

我都投maxwell一票

Nuclear 同quantum 個堆好多都好大貢獻

Planck 呢

Louis de Broglie

a French physicist who made groundbreaking contributions to quantum theory. In his 1924 PhD thesis he postulated the wave nature of electrons and suggested that all matter has wave properties. This concept is known as the de Broglie hypothesis, an example of wave–particle duality, and forms a central part of the theory of quantum mechanics.

大膽假設